扮窮就可以繼續做發展中國家了

我係富豪

6億人每月得1000蚊
好窮

先讓一部分人富起來

全球第二大經濟體